浸大老解清路障

突發live

出黎摺被

陶傑方案

陶傑又中

出老解

痴撚線

老解出嚟執石，仲話自發

拎d被去現場先

有無特首請示呀？有無得到中央人民政府批准呀？

仲話香港自己搞亂關你鬼事咩咁，老解
死返入去執被啦

16:28 有一批男子從九龍塘軍營走出 清理浸會大學外路障
icable

好撚多老解岀左黎 apple live

又自己走出黎

推

恐嚇左人幾個月終於出黎...清磚啦

一定有..

睇衣著 裝扮99%係老解

老解

cls

哇，屌你老母，出動解放軍，比位老美入

平時幾袋生活垃圾都要人執手尾，依家出嚟扮嘢

屌你老母咁樣算唔算出咗老解

屌你支那軍

老解可以自己自由出嚟？

正野
咁樣升唔算military action

今朝有po講陶傑有趣分析
劇本已開始:第16條

直播緊

原來解放軍正職係摺被同清潔工人
平時擲雞尾酒 打狗果陣又唔見佢地咁踴躍

真係出老解

要特首要求出動

終於出老解

點解出得

放火魔燒都無得講啦

軍服都唔敢著

老解已出

問吓特首係咪佢自己請老解

岸鳩仔

唔通真係聽左陶傑講

有邊個諗到出老解竟然係咁用

岩岩見到想問。

丟鳩佢地啦

同吳京差咁遠

老解有聽光明頂

取消關稅區

LINK?

違反基本法

sir this way !!🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

蘋果記者啲普通話好親切

解放軍介入，一國兩制玩完👹

老解清RB其實好撚易拆解
掟幾箱美素佳兒同Aptamil出黎..你睇佢地執奶粉定執磚?

Twitter 啦

CLS老解做清潔工

咪係

係時候返屋企瞓覺

美軍美軍

陶傑

好好笑 跑住黎執

拋奶引玉

嗰時執樹都冇叫佢哋
唔係扮義工呀嗎

講咗咩?

過去曬下張被

陰功成班好似放監咁

試水溫？

才子又中

777係咪有聽光明頂

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

apple 玩命

叫老解清RB

有台影到係解放軍營出黎就爆
而家出黎執野 下次出黎開槍

不如試下火魔佢哋

健吾同項明生評述呢

拎晒相機

快D俾美國睇，
正

16:28 有一批男子從九龍塘軍營走出 清理浸會大學外路障

國際見 佢地有無違例???

咁即係可以問特首係咪要求佢哋出嚟

我點知佢有無偷走叫雞

如果打鳩佢會點
佢有無權執法

跟住到清算？

正

支持

尋晚19才子係光明頂話政府出老解執垃圾

叔一燒

出左老解呀，救命

有冇委任證

問哂號

老解有聽開光明頂？

引人搞佢 再出坦克

陶傑治港

解放軍出動

佢講左乜

此舉好撚大獲，條明確分界線越踩越模

因為有警賊對付平民示威者已經夠
老解駐軍係提防有槍既三萬黑警

出左嚟返唔返屋企訓教好

屌有無俾返五球19呀，偷橋

【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

依家搵隻鬼掉火魔法咪仆街

唔做正職摺被角 去做副職執石仔

唔明點解唔著軍裝
清軍營周圍嘅落障係佢嘅權力喎
佢話要換防咪出得嚟

今次扮哂嘢清磚 下次直接出嚟射殺你地

岀老解啦

唯一可以做嘅係睇下可唔可以影佢地返入軍營

佢地自己出黎
算唔算違抗軍令

摺被軍出嚟執垃圾

老解來了

Popo特登唔執
拖你幾日 用老解執
賺民意
分分鐘有鬼呢個時候出現掉兩舊野
跟住老解扮弱者

頭先live有個肥佬話佢哋係自發出來架喎

摺被軍做埋食環

煲大佢啦, 唔係唔煲下話?

眾志係時候做嘢！！！

預言

笑死

試水溫

今日老解執磚
聽日老解守路
後日老解鎮壓

小心

thanks!

屌佢星期一實好得戚, 又中啦....
我唔想中架, 俾我估錯一次得唔得

又係破窗

如果社會嘅普遍反應只係「老解只係出嚟清路障姐」

咁今日出嚟清路障，聽日就會光明正大咁出嚟鎮壓，後日就會屠城

人權法最佳助攻

屌

千其唔好火魔佢地啊

後果自負

就係出老解清路障, 全部人見老解就返屋企

佢地係咪睇咗個po
【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

中左一半 19係叫佢地全部着背心 仲要着細一個碼 條短褲都係
執磚果時仲要撓起個屎忽

777聽D唔聽D

老解來了 我帶被

要推呀

我都聽到
自發咪即係唔係特區政府叫
咁係咪即係佢哋可以自由出入

仲有胡孟青

今次出得 下次又出

即係一國兩制失敗
正式係一個一制???

絕對係
關佢地乜撚野事

其實 出D唔出D 唔係最on9咩
事實上 你真係出左老解 國際社會有籍口做野
但係老解出黎竟然係執垃圾！！？？

平時係咪都係自發出來執法?

要推

亮劍出黎執磚

文宣煲大佢啦，出老解呀而家

影哂啲老解個樣

出老解團結藍絲
一齊都係沖住區選而來
藍絲對林鄭失望
但未至於對中共失信心

19bill中咗

唔好，由佢拆先，佢唔郁手打人先，公關好蝕章

屌完來啲解放軍係要當清潔工咁用

唔知有無習大批文

呢次就出黎清石仔，下次就出黎清示威，呢次試水溫

連POPO都嚟埋

唔好打 打既話真係會死人 由佢地執飽佢
其實佢而加出黎擺到明威嚇香港人
講解放軍隨時隨地可以搞尻你地

咪係囉屌

我以為你地會渣住架坦克出黎
好失望

Sir

咁係咪又可以自發出黎鎮壓

澳門係咁，香港都係咁

老解自己放假出軍營都要請示 你話有冇人叫呢

推比參議員同所羅門

出老解出黎執石仔

好快手

係 推呢個 一定要嘈 香港有三萬隻狗 幾時輪到老解出黎

藍蛆最期待嘅出解放軍呀

19才子講中左

佢地係 自 願 出 唔係收到命令先出 佢下次係自願執法？自願開槍？自願？你講撚曬啦 話就話係軍營隔離 你講句自願就可以出黎？

如果個度火燭，燒親人點算

講堅 文宣煲大佢啦
今次唔係人道救援
佢地做既野等同干涉香港啊

19準過老燒

終於出師有名

似想拉民意

一定有啦
一嚟做場戲俾藍絲同支那人打飛機
二嚟大鳩我哋
三嚟回敬美國
同全世界講，我曱大大，隨時可以喺香港出老解

仲得了？！

黑警快d 買機票走人

岩

唔好玩啦
最緊要員佐級你唔講？

解放軍原來係咁用

浸大出得老解清路障
咁poly都可以係咁

山竹嗰時都出過

係香港住左咁耐，終於可以行出街啦

老解今日可以執石仔
聽日可以射鳩你

明顯拉民意文宣

推上國際啊

特戰八連

@所羅門

山竹後又唔見班友出來？

憑咩出來，插手干預香港事務？

掉張被比佢地摺啦

mon連登啦

即係會立23條啊
咁落去

同意 推

一句休緊班既老解出去跑步見到有rb幫手清下就解釋完啦
同佢地係放緊假出街見到地下有垃圾執左佢一樣，只要佢地唔係用解放軍名義行動就可以

佢地以為自己好醒架
拿我出黎執垃圾咋唔算出左
外國: 解放軍出軍營，玩完

駐港解放軍確切執行清道夫工作

call USA

D五毛 已經讚不絕口 執個垃圾已經扯曬旗

自願便裝出嚟出嚟比人私了算唔算攻擊軍人

唔係第一次，幾年前都試過私自走出黎救山火

自發？你全家都危險了

原來出老解就係做清潔工

等咗22年 終於出老解

執磚

仲要有班臨時演員拍手

呢招精wor
著便服執垃圾,清路障
你最多只可以challenge係咪特首請示大陸出解放軍
其他嘢你奈佢唔何

搵人spin老解手套都無 幫popo藍c就有差齊gear執石仔

出解放軍，解散警隊

巴打 高招

個黑衫男人認左係PLA

解放軍已經出動

屌你老母咁似柳記特警身型

惡到呀
一嚟到如果係 打爛popo 飯碗都好啲
對住市民就好大劑

軍服都唔夠膽著
真係好撚on9

澳門都係咁
天鴿之後係出老解清理街道

又係破窗效應

係囉即係自發係咪乜鳩都得

駐港清潔工咁撚樣。。。

即刻入軍營拎槍 大逃殺

出左樣既黑警即刻買機票走人

出現了

一陣執執下又暈

痴撚線 冇人理

解放軍清場?

笑死 頭先記者問佢哋係咪自發參與 有個答不是

自由既空氣

一國兩制
一句自發就出得黎不如自發64啦屌你老母

做新聞影比支那人睇

仲話自發屌話出就出呀？

幾個火魔已經可以解決老解

國際線吹大佢
解放軍出動

幾快手 籃球機咁

佢點講

笑左
係咪已經夠料做佢

唔咩好影你當真係中國咩

干預香港內政！

由佢哋班垃圾清rb
清完再塞

如果燒鳩佢會點？
俾到藉口佢出兵，唔反佢下次就次次咁清，我哋點對付好？

掃把，垃圾剷，笑撚死

又干預香港事務

邊個叫佢地出黎？！

嗰陣未摺完被

老解掃地了！

佢地有啲著撚到好似平時落樓下打波咁

白滑共匪

平時佢地唔會出黎跑步

出老解了

消防黎?

其實好似14年crimea咁，搣曬啲章﹑insignia，其實根本係俄軍或者僱傭兵。出嚟打人佢都唔應，根本港共唔答你，乜柒都唔講，tg健康問題已經係一個示範

老解有人拍片 係唔係放微博打飛機

中國最興呢味 得寸進尺

揸住支掃把步操

𨳒，老解出嚟執垃圾

屌 你高老共抄連登

燒山燈得準呀

掃把大隊

屌咪又係扔喺路邊, 同d廢老藍絲所謂嘅清潔連儂牆一尻樣

解放軍仲有攝影隊
一定又係比大陸啲小粉紅J啦

惡到呀
一嚟到如果係 打爛popo 飯碗都好啲
對住市民就好大劑
香港人仲拍手

天生賤畜相

自發就可以為所欲為？
咁下次係咪又自發出來打香港人
自發開槍 自發出坦克？

美軍黎未

老解出黎 係咪姐係目的已達到

浸幼做到野
搞左幾個月老解都未出
浸幼set rb就做到

一定要要飛機啦 藍個邊睇到出哂水一定

佢地有好多軍營的

垃圾

成隊渣撚住掃把係到跑 笑撚死

哩次老解係攞分而唔係扣分
低調處理好過

想問下解放軍有無規定咩時候先出得黎？

黑警幾時做condom

有冇諗過政府
政府廢到路障都搞唔掂要老解出動

千萬唔好挑釁老解 動武呀

A 傻嘅唔執點出坦克車啊
B 警民關係已經炒所以要出動軍民關係
C 賽前熱身
D 證明警隊已正式解散
E All if the above
F None of the above

警察拉晒啲解放軍非法集會啦

澳門果次係經過一套官方程序先出動

真心一問老解可以出軍營嘅咩？

佢睇唔到聽朝日出喇

又用北韓義勇軍條橋啊

巴打幾有創意啊

攞左咩分？清潔分？

D狗睇住D解放軍做野 香港狗隻好威風

陶傑勁！

消防老解藍屍一齊清
POPO都唔知過嚟做乜 企定定喺到

睇唔過眼香港有示威
拎部坦克黎周圍射先

港府無求助 泛民轟違法
解放軍擅出動執垃圾

挑釁佢地 睇佢做拎唔拎到分

試水溫

好緊急要清垃圾？
用乜理由條件比佢地出黎？
明顯不嬲都自己自由出入
今晚又會兜話係警謊請佢出黎掃地

好搞笑

唔攞刀槍 攞住啲掃把喺度操兵

下次真係要打老解了
佢地借d意又借d意
上你張床 渣你個波 屌埋你個閪

自發出嚟都叫攞分？？？？？
依家佢可以自由出入啊？？？？？

好似見到至少一個有著

駐港解防軍有無電話用？
會唔會上連登睇蘋果架？

後果自負 後果自負

摺被執垃圾掃地
咁搵我工人做都得啦

操兵形式咁出場，但係個個攞住支掃把嗰個畫面真係笑死人

屌你老母掃晒啲泥沙落坑渠

Poly對出已經係啦

Twitt 出去

渣槍變渣

一般人只睇到老解清rb

一定要煲大佢 擅自出黎

屌你 今次清路障
下次呢??? 幫popo清場拉人???
點都唔得

物解放軍除左軍營,可以係香港街頭活動既咩?
佢地係軍營係駐港部隊,除左軍服就係大陸人,憑咩係香港其他地方活動?

走啦民意撚

依家

Exactly

執垃圾

Twitte！快！

班防暴即刻變左碌柒

林志偉批左

屌你笑死我
係時候仲要用被做路障

Popo>老解

有晒規例 唔可以亂出
要解放軍出嚟做嘢
咁係班狗不力？定係林鄭不力？

各位手足小心：中共最新武器

不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

防暴、老解、消防，藍絲

攞咩分？唔通美國有天災你可以無端端派隊兵入去呀？

侵侵話只要一出老解
就要了結香港

講中我嘅心聲

etweet:

澳門果次係解放軍名義出黎，著制服

今次用個人名義，你奈佢唔何

消防（九龍塘局）都出黎清

黑警企住望實啲老解掃果然係員佐級

文宣

所以佢地憑咩出軍營活動?佢地係咩身分出現係香港街頭?

國際睇仲係唔係咁？

香港嘅野關佢地撚事咩, 個班友好食懶飛, 仗都唔閪識打

哇 popo 消防老解同一個地方出現

原來解放軍可以自發出軍營的
第日會唔會自發出黎射示威者

佢地係老闆啊

文宣方向係解放軍自出自入
今日清路障，聽日就可能會清示威者

黑警企係一邊翹曬手 解放軍低賤到

和理非新職業 - 執屋師

越黎越多熱心垃圾佬幫手清垃圾
大家快做執屋師

快啲收返埋啲被！！！

仲有民安隊

唔得，老解有藉口開槍。

唔好笑，真係好嚴重，點解解放軍可以攞正牌喺香港周圍走

一早歸哂邊啦，攞分

向國際宣稱解放軍已出，立即撤僑！！

佢地咁樣出黎算唔算II ?

其實真係唔好當佢今次自發出嚟當搞笑
其實都係幾大一件事
佢每次都話自發出黎
咁係咪即係可以下次自發震壓？
下次記招一定要問

平時佢地有咩做？

所以唔可以比佢咁樣講
咩都話自發
咁我自發開槍 自發鎮壓 自發打人 自發捉人都得架啦

屌你警察企係度睇軍人清垃圾
真係痴能線國家

佢哋將啲磚掉入環保斗
算唔算非法棄置建築廢物
要坐監架喎

拎住紅色膠水桶

班狗唯一一樣唔夠膽掂/鬧既人就係老解

現場發生口角就正了

一陣又水浸

攬炒成功！

慢慢清 今晚手足可以一晚還原

解放軍包埋做清潔工， 唔怪得知死左既清潔工出黎趕走示威者， 原來擔心示威者引左班解放軍出黎搶佢飯碗

試水溫 大家唔可以俾佢哋溫水煮蛙！！

笑撚死
污糟嘢就popo做
老解出嚟拎光環

老解就出左啦 幾時到美軍

又係扮無野 清理完路障
正常蟻了奴生活後又開始清算
又係一早設定好既局

成隊人步晒兵都叫個人名義

屌你老母出解放軍
依個算出呀
咪比政府慢慢淡化出解放軍

出左就出左

一個老解，好似幾百蚊人工一個月有冇諗過幫食環做埋外判賺返d

仲要過咗晏晝先出嚟係有幾驚會中暑

不過唔好睇小佢哋
軍訓真係唔同啲
效率高度

社會服務令？

Where’s the tank

由佢執喇 執完第二日咪又封返
佢執得一日 咪去遠啲開花

清算近了

大家快d諗下點拆局 唔好笑佢地住

下次就取替POPO

popo大權到點老解做野 自己喺到睇

要被清算了

係 同埋係想做show
狗 消防 民安 老解 仲有收錢藍絲出黎清fb
係想做新聞比人覺得大多數人都不滿rb

重點係自發出黎
重點係自發出黎
重點係自發出黎

重要嘅野要講三次

黑警遲早冇得撈

應該搞鳩佢
冇啦啦出來搞社會

我唔係反話，係真係驚

浸大人，打定係唔打！而家要決定，要準備執野起行返校園呀

解放軍隨時出動

成隊蝗蟲出理清

大陸d渠係冇去水功能，一下唔醒起香港d係真渠

唔係，今日可以清路障，聽日就可能會清示威者
方宣方向唔係針對佢地清野
而係佢地隨意出動
同之後可能帶黎既後果

好感動

dklm

出老解大家係時候做野

解放軍同香港警察冇得比
佢哋啲行動pro好多呀

認真問 老解可以係香港自由行動架咩？

洗國家twitter

老解就掃地 popo 就係到企

喺澳門又係做清潔工，香港都係做清潔工
軍隊嚴格上已經出左

工種唔同唔代表無出，干涉左就係干涉左
國際戰線要用到

所以佢地係咩身分出現係香港街頭?佢地只係駐港部隊,軍營係佢地既工作地點,除左軍營,佢地根本無權逗留係香港任何既其他地方.

倒瀉咗盤磚

老解去中大啊，中大安全啊，冇人燒野就有3山埃嫁啦，吸多幾啖，番去生番個崎形

冇得搞 一早叫人清咗先又冇人理

無知一問
佢地平時係香港唔會出街 ?

出左軍營喎

小背心都中埋

一陣會唔會暈低？

今次九龍塘 下次就旺角銅鑼灣
唔通到時又由佢?

舉曱近平banner

點解釋到香港無人手清
而要用解放軍？

重有得呃咩

仲要衫都無換
平時喺軍營入面圍圈跑都係著到咁

十九才子

佢地係林大帥D靚

坦白講 老解正氣過popo好多

要用到老解，即係少數市民香港市民不滿
實際意思唔係咁咩?

呢個係重點
同緊急法一樣
cls

其實大家唔可以睇小佢地呢下動作

佢城拎鎚仔架 wor
班狗咁都唔拉？
比著普通市民拎鎚仔出街比人拎左10世啦

真陰公 要出黎汁石仔

反而想知佢地咁樣行出軍營之後比人搞會點條數點計

老解仲實用過班偽進仔

老解清rb 快到好似睇快鏡咁

黑驚完全唔落手
呃OT

快D俾文宣老解

你睇唔到成班綠狗企係度保護佢哋？

痴根 勁到

唔知空裝老解戰力如何呢
假設私了 係咪都淨係告普通襲擊？

摺被軍可以自由周圍走？

浸大宿舍已被解放軍包圍

唔得

痴撚線真係出老解

真心
雖然討厭佢地
但對比香港popo好好多

換轉面
港共已經冇招
繼續Set roadblock, 大三罷好撚有用
今晚清完繼續Block

佢個掃把操好正呀

老解都唔使遮面 成班醜死鬼

笑話 佢夠佢打？

戰狠幾時出？

作用： 1： 清埸
2: 一定影相拍片宣傳去大陸人民

如果各位前線勇武文宣以後設路障加埋大大隻字寫晒 噴曬
「 中國天安門六四事件 」類似字， 大banner 貼 影埋d尊敬既解放軍一齊咁就大獲

利申： 愛国愛黨

造反

佢哋既行為絕對攞分
師奶阿叔見有人清路不知幾開心
理鳩得咩法律

哩啲公關show,做多幾次啲人就會覺唔係大問題

佢哋正正係想以道德上正確嚟合理化唔跟法律限制出手
為日後萬一出兵熱身

而又客觀講
佢哩種都算係‘違法達義’
只係個義我認為太細未達到容許違法既程度

講白啲
中大一戰抗爭者慘勝
但近日公關上係輸緊

屌已經由浸中變浸幼

成班智障重拍手
已經唔係溫水煮蛙

原來唔止毅進狗 執石仔 仲有解放狗 果然一家親

捉到隻狗 起底 鬼AC

大家要小心 好多五毛同狗入黎鼓吹手足去挑老解機

最好做法係今晚10點TITTER戰線推上國際

出老解姐 點解會link到獨立調查？

1234567， 多勞多得

今次呢個大task來架
平時係裡面剩係掃地褶被架咋

如果有人播國歌 佢哋係咪要肅立

出緊招就真

藍絲都會執

跟住黑警末日

睇佢哋啲站姿真係同軍隊冇得比

呢兩個影相拍片一定係交功課比微博

今次清死物
下次清人

國際SOS

真係又D只穿背心, 陶傑勁

香港黑警幾好 淨喺負責打人
自己唔撚洗清場

唔差在幫手打爆d狗屋啦

尋晚19光頭頂先講完

今日執石仔 聽日攞命仔

黑狗正式成為condom

我覺得順眼過班PoPo 好多班老解

現場叫加油打氣嗰啲第廣東話都唔撚正嘅

真心
搞到今日咁樣局面
真係希望發生

濕鳩陶傑食屎啦

唔駛沉醉於set road block 既，仲有好多野可以做

「自發」
屌你真係當我地on9？

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
休息撚同藍絲串通

出老解應該係試市民同國際嘅底線，
試吓水溫。
如果無咩大型示威，
或者國際嘅譴責，
佢哋就會再做多啲，
做吓做吓就企喺街捉人㗎啦。

老解
Call 美帝？

死啦死啦 解放軍出動啦
下次清活人

點解popo可以係隔離咩都唔洗做

今日出去清個d你認為係咩人

係啦屌你老母好撚嘔心
解放軍仲要有專業嘅拍攝團隊
一定係比中國啲人睇

一定要煲大佢 佢借d而試水溫

老解會執走D磚 點解咁專業

我咁大個人其實都唔係好識摺被
想睇解放軍示範

試緊國際水溫，冇乜反應下次就搵佢

公關show黎, 老解自己拍晒片既

自出自入呀
其實係好嚴重呀！

美國話如果中國政府用軍事手段對付示威者，會用一切手段干預香港，你估呢個係咪契機？

貼曱甴平啲海報圍住啲磚呢

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

收皮返英國奶英奶美啦

唉 點應對呀

訓覺訓覺吖大家

有冇人現場夠膽講
支持香港解放軍
制裁香港警察

好7

屌 呢個post咩事
要popo收皮所以老解係香港做乜都得？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

做完SHOW啦？ 未執完喎

理論上唔得
不過依家香港

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

轉頭會唔會自發清理示威者？我好不安

咪撚吹奏班老解啦

屌你老母解放軍

擺到明 下次就武裝巡邏

一直好驚出解放軍.. 嗯..

唔係好信會中哂

禧福道已被解㫃軍佔據

仲要有人係到話老解正氣

你話慘唔慘
D老解仲有紀律個d死黑警

屌你 有人落order 步曬操你同我講自發?

做比班大陸閪睇炸，駐港解放軍為咗香港市民有得返屋企 冒着被罰嘅風險清理路障

twitter

好多五毛用popo幫老解洗白！！唔洗分咁細，兩邊都係仆街

立正 一二一二

後果自負！！！

肯定聽完光明頂

解放軍唔可以隨意出軍營
出得都係有人批

邊個請佢地出黎架

係
黑警必須剷除

一定係上微博推廣啦

當年成立ICAC清算班狗，就係因為有英軍back up

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

D 老解真係幾聽話 養返幾隻都幾好

有理由請求美軍介入了

摺被仔 執石仔

今時今日你話清算popo 定支持解放軍好啲
好矛盾的

人民子弟兵， 睇個畫面佢哋係做到嘅

老解自願就出得？

無所謂，由得佢地清，星期一至五，你地慢慢清！

認同有人話係試水溫 憑咩出黎？
香港無清潔工咩？

星期一再堵過

其實呢個真係唔可以輕視

摺被

黑警會唔會比老解當左黑衣人或恐怖分子 打9佢地

傻撚左 佢依家講明自發出來清洗
自發大撚曬？ 之後自發捉人 又冇事？

搞佢 佢敢還拖 證明佢用左解放軍身份 係香港做野

好撚嘈

我覺得19 收到風

大家要認真看待呀！
對面而家試緊水溫呀！
下次又會有唔同藉口出嚟呀！

Diu，香港好缺乏清潔工人咩？使撚佢哋出嚟𢴇垃圾咩，出嚟收拾魔警就拍爛手掌啫。

師奶要呻吟了

同一撚樣 你真係當狗裏面冇武警冇解放軍咩

屌已經分唔撚到真心定假膠

今日執石仔 聽日攞命仔

做記者好撚慘 要跟住跑

小心地滑

唔係都話係架啦！最多今晚後補法律程序

如果係非緊急幫手
777理應要通知市民先
煲大佢

apple press 跑到索咗氣

駐港解放軍月薪$600起

每日得20蚊，仲要博命執石仔。

咁現時對立面popo 黑人憎好多

全部打把

點解出左解放軍 外資仲未走佬??

咪一齊仆街囉 矛乜撚野盾?

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

煲大佢

清算唔會咁快 今晚facebook一定有一大班傻鳩拎老解同POPO比

both共狗

一定要煲大，唔應該要以取笑方式對待！佢地今日可以自發執垃圾，聽日後日就可以自發岀黎拉人打人殺人！

九龍塘另外一面黑衣人小心
殺到埋身呀

終於同國際睇齊
法國都出左80000個士兵去招呼啲示威者

嘩 公然破壞路邊鐵欄

講真 佢地出嚟係好撚嚴重
出得嚟就係話畀你地班人聽再冇一國兩制
藍絲經過今日更加會冇底線阻止我地做任何野
士氣仲要提升埋 麻煩大家諗定之後每一步要點做
再係有勇無謀大家只會越打越辛苦

見到hku 出面班white trash 就把幾火

摺被 清潔 打雜黎講真係世界第一

咪撚幫老解洗白

中大一役後 對家出盡招數 一定要起底功能 好多甩左P既鬼

一方面引戰 一方面分化

正苦實事後補飛話要求老解幫手

tvb: 著解放軍裝的人

你地係度恥笑有乜用 人地而家係擺明干涉 笑佢地 佢地會少忽肉? 成班都on9

拉一派打一派喇而家梗係 老解有軍紀過啲狗

清路真係干預左個局勢

喺附近大嗌曱甴王由近平或者平反64之類嗰啲會點

真心，popo就一定要清算，解放軍就趕返大陸算

到時佢想幾時出黎就出黎

有個記者問佢哋係咪自發參與 有個答不是

如果而家黑衣人見到解放軍
解放軍 會唔會捉佢哋
一捉就有好戲睇

佢慢慢出來搞依樣搞個樣 搞得多 慣左 到時就覺得正常

舊年打完風試過啦

融合第一步

真係慘人工低黑警2,3個0要做埋佢果份

1. 解放軍有何薪酬待遇？

據報導，駐港部隊的薪酬待遇是參照中央駐港機構工作人員制定，一般較內地部隊優厚。駐港部隊的薪金以港元支付，按不同軍階有不同薪酬，另駐港期間，每年可享45至69日帶薪假期，軍兵的家屬也可來港探親多達60日，不同軍階的月薪如下：

普通士兵：600元起
中尉軍官：5,600元
中校軍官：7,400元
三軍司令官：10,000元

第時可以出嚟自發驅散，自發開槍，自發鎮壓，自發屠城

喂 你地唔係話要人出老解攬炒架咩
依家做乜又咁既反應
應該周圍同外國講出左老解呀嘛

圍解放軍係咪傻撚咗
係啊呢班無gear普通人啊
你夠膽扔火魔下一班機槍迫擊炮架啦

你真係要搞嘅就8964佢
天滅中共小熊維尼

山竹又唔見佢哋出嚟，扮撚晒野。

咁樣係助長老解

善良的槍

拉你老母 兩邊都係共產黨嘅走狗 同一個大佬 你點拉呀

宜家打親民牌
如果市民第一印象就係老解暴力鎮壓嘅話 反抗肯定更大
宜家係出嚟幫手拆路障 冇任何裝備
等啲人覺得 哦....原來老解都唔係咁衰啫
好古惑

最好出坦克

第十四條 香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批準後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地。

戇鳩 咩都係鬼 捉鬼捉上腦
我又唔係叫人即刻去打柒班老解

我知咁諗好唔啱，但唔知點解我硬係覺得老解啲紀律會好過黑警

直覺only，屌細力啲

出老解係一樣極嚴重既事

好撚有禮貌，黑警今次仆街了

唔好覺得出黎執石仔好笑
今日開左個先例
第時又可以自發清理埋示威者

外媒呢

你睇人哋 企得有力個popo
香港警察真係要清算

咪撚係 山竹啲路障仲撚嚴重都冇老解
今日出得老解明顯係有意圖
成班傻閪係到讚老解好過黑警點點點

出埋呢招如果都唔得, 政府得返鎮壓呢個Option
手足加油呀

肯定係「自發」，即係非正式程序離開軍營。死左都無得賠

要推出國際了
已經係試緊水溫
再下一步就係直接捉人比差佬

老解都未打緊係有禮貌啦

政府部門嘗試清理路障時，有示威者用弓箭 及硬物等指嚇外判工。

失憶定老脫化？

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

冇事出黑警；
有事出老解。
人工差十倍

為清算班狗試緊水溫？

pish

下次可以自發屠城

依家考驗大家對攬炒既忠誠
你怕老解定黑狗先

我就支持老解出多D黎喇

佢地走果陣係列晒陣 有老解拍片
明顯係上頭指示
唔知問過中央軍委未呢

同意，班狗太黑人憎了

解放軍人工平禮貌好
正呀快啲引入嚟香港

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

多方面陣線喇
微博 解放軍執石仔
Twitter 解放軍擅自出軍營

吹大d

啲呀叔呀嬸就係
但有返咁上下知識就知
佢地咁樣出嚟已經好大問題
係國際上嚟講已經好大問題

守門口嗰條友又幾有禮貌

解放軍拎掃把出黎, 同full gear出黎, 性質係一樣
大家可以準備炸坦克

又要摺被又要執垃圾

呢啲咪無知囉！成功呃到你

如果兩個人手持平反64標語，算唔算犯法？

終於出左老解
成功攬炒未

手套都冇對

解放軍正式出動加係平息示威活動了

笑左

淨係講紀律嘅話，老解起碼係軍人，班武警就算9數啦

習慣左就會可以隨時出來了。
香港人勝在適應力強。

如果係班狗就開槍指你

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

立場新聞個老解大佬講野有禮貌過d 綠色曱甴好多

遲d自發清理示威者

8964嗰班都係軍人

呢個肯定，全世界未見好似香港警察咁冇紀律，唔係悔氣說話。

頂你 唔通爆粗咩

點都好 大家記住五大訴求 缺一不可唔係口號 冇雙普選肯定唔收貨

佢就係試你地水溫

班強暴淨企淨睇

一定服從命令過班狗
軍人好難反抗上級命令

問題係今次唔係香港本身清理唔到
特狗請佢哋出嚟又唔通知市民

當然啦，under中共嘅冇人個會係好人

之前颱風就當公益活動，而家直接出黎參與正治活動了

一齊幫手RETWEET啦
出老解係推上國際
係香港範圍討論作用不大

綠曱甴又真係會

冇女兵嘅

幫手Retweet

依家大把人對濫捕麻目啦
重怪人著黑衫 大聲屌狗都唔比

係佢哋先可解決黑警嘅警暴問題，示威者手無寸鐵打閪咩

唔該唔好吹奏 完

唔好再覺得玩啦
解放軍唔可以由得自出自入(軍營)

好明顯有意圖，一為威嚇示威者，二為形象工程，班popo 形象低到一個點，之後老解出黎拎分。Popo 打生打死，最後老解出黎攞彩，開始有棄子feel。打果日無出老解而今日先出，明顯計過用軍隊震壓學生反响太大。

雖然佢地真係齋清路障casual wear畫面好睇，但係咪都叫出動解放軍？係咪要叫美國回應下

過多一排屠殺你都係唔蒙面架

黑警做黑 解放軍做白 大家小心應對
如果黑警知情嘅 就係拉一派打一派
如果黑警唔知情嘅 就係Condom

即刻Retweet

好矛盾

大家當抖下先呢個星期，區選後再同佢哋算血債。

如果有屠城指令，香港低級Popo一定樂意執行冇分別

咪ff
解放軍係出嚟屠殺你班on9
唔係清算警隊

記住2019年11月16日

我明你講乜
但絕對煲唔起

你講法律
政府可以串撚到示威者一棟都冇

佢哋咁做一樣可以用違法達義嚟擋
扮慘情政府真係唔夠人
交通又係迫切民生需要
反正老解又有人
所以咁做
因為民生優先

咩叫自發性出嚟清理
佢地可以自出自入咩？

一定會話影響軍營交通 所以清理

on9喇你，幫敵人吹奏

到時出黎殺人睇你會唔會話好有禮貌

綠曱甴會用搶指向你有事問PPRB 死黑記

係頂啦，示威係政治事件，清路障係直接干預緊香港嘅政治，係好大件事

你覺得冇試過？
一句交通係迫切民生需要
權宜之計
就搞掂

放大嚟搞 唔該

好驚呀 解放軍呀

大家真係要嚴肅處理

如果係女就捉你返警署輪奸

有POPO去咗革大

港大都做咗

講野之前用吓腦啦傻閪
成班香港人打生打死
抗爭咗五個月
你依家講埋曬呢啲似是而非嘅說話吹奏敵人？
你冇撚野吓話？

唔知請佢哋示威時做前線幾錢個鍾？

煲大pls

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

違憲

一齊retweet

服從命令唔等於唔洗守人道
而家老解 服從命令 唔守人道
但班狗 又唔服從命令 又唔守人道
仲衰多錢重

一國兩制？
基本法？

老解同popo 都係 19樣
Lesser evil only

建議第二個方向：popo亂射tg
老解生畸胎風險大增

我笑左出聲

推上國際 唯有可以咁做

推上FB Twitter

五大訴求 缺一不可

推推

大佬呀 如有班老解個個咩晒衝鋒槍出來 你唔同同佢博拳咩

其實無講錯

如果政府要成立獨立調查委員會及重組警隊，無老解backup根本搞唔掂，隨時會搞到3萬名持槍暴徒同政府黎場真暴動

下次自發鎮壓

另上微博恥笑老解執石仔
警察一邊睇

認真看待
絕對唔係當睇笑話

如果真係孭曬衝鋒槍出黎亂槍掃射
梗係第一時間保護自己安全同尋求外援啦
不過唔至於要係度吹奏敵人
要係度讚敵人有幾好囉

浸大手足要留意有冇身邊人失蹤咗 唔想有任何一個手足俾人拉咗入軍營然後用大陸法處置

犯基本法第14條
自發

如果真係咁簡單
64果陣就唔洗特登係外省調另一班老解出來清場

推爆
有冇Reddit link

試水温
今日執磚
聽日震壓
可以宣佈一國兩制玩撚完

若比較街頭示威香港黑警重殘忍過大陸公安武警，軍隊就一定嚴格執行指令

甴近平

又要攬炒又唔出到解咁你想點攬炒

今晚吹雞入去塞番佢啦，成班智障係到清

你咪繼續分化囉

其實今晚set返路障咪得落鳩佢哋面

玩撚完，連老解都有人讚

成班垃圾英雄主義過維持治安
私仇大過天
大話一個接十個
又無人性

唔可以主動挑釁
但文宣必須煲大佢 上twitter推爆

「文宣方向」200萬人感到害怕，老解自出自入。

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

完全無視基本法

迫切係邊？charming offense仍然係offense

共產黨，一定要黨指揮槍
紀律服從一定係解放軍好，因為唔夠紀律
點執行共產黨D變態任務

可唔可以用下腦
依家唔係叫你係香港煲呀
國際議題 仲同你係香港煲
美國都講到明 如果出老解 唔排除會出手
知唔知個問題幾嚴重
仲係到諗班無腦藍絲

唔喺要落地獄請佢出先出咩

我都想自發幫林鄭掃地
有冇人有興趣，搞番個禮賓府自發掃地活動

點解浸大無晒人？

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

咪好有紀律執行老鄧既屠城任務囉

你地係咪有紀律同有人性兩樣野混淆左

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

呢排好多分化撚打手 有思想嘅 自己會分析

認真同俾多少少危機感好，真係唔好剩係笑解放軍出嚟執垃圾，不如同時間諗下會唔會係支那準備又有動作，逐少逐少用解放軍喺香港鎮壓，雖然我都預咗有人話唔介意出解放軍攬炒

攬炒

通報老美立即撤銷獨立關稅地位

其實好撚大獲 俾佢咁樣第一次出黎 之後其他人習慣咗就出黎鎮壓

依家先驚？

大家咪再玩膠講摺被，今日可以出營執磚，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣

屌 登中咗
明明尋日仲係度鳩噏

推上國際

重點：

而家唔使山竹咁大規模
本地一定夠人手清

如果自發出係違規

如果係林奠叫
點解無通知市民

今日清路 明日清人

個樣好似想被解放軍屌

痴那 你玩撚完啦

做比政府睇幾廢
做少少野都要張建宗帶頭

pompeo
出左老解啦
幾時出美軍?
定係到時又話出黎清rb唔計?
咁你玩晒啦

係咪咯阻人唔返工都有嘅

黑警六個月前都幾好禮貌
到殺人果陣就會唔同晒

19 才子

其實繼續流水式，咁只係777 多左幾萬個食環職員。迫到佢地渣槍就試到美國條底線。

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

出嚟掃吓街冇可能會郁關係法
譴責都冇乜可能
最多表達關注

因為澳門本身無咁多警察，所以澳門岩過底中共就試過搵幾百個老解企係司警後面去拉 崩牙駒。

睇下美國星期一過左條Bill 有乜異動好過。

1116事變

今次自發出黎清石頭
下次自發出黎清人頭
行動前，政府佢哋點會唔知

黑狗死撚哂？

香港人一定要問清楚

軍人自發

咁第日兵變都得啦